開始體會到d人食煙個種心境

做左3x年人
放左工過tst睇戲
soul
睇完行去紅磡黃埔個邊
好多野食 寶石戲院個邊
但冇食到
入mccafe嗌杯long black
上星期又係咁
放工落宜家買7蚊杯咖啡
拎去維園坐低飲
反而酒真係極少飲
係出去食飯諗唔到有咩講
自斟自飲等時間快d過
1x歲個陣食明將食到嘔
2x歲同人食牛x嗌到last minute仲要肉
而家3x同人出去應酬 上司請
自己縮埋一二角食炸野送酒飲
勁有crying in the party feel
其實而家都好憎人食煙
但明個種背後個種心癮

我都好討厭啲人一路行一路食，同時又覺得好臭
但係間唔中同朋友飲野都會不自覺咁呃煙食，覺得加埋酒精好放鬆
不過絕對唔會做火車頭，通常行埋一二邊食

其實係食個感覺，你會feel 到個刻自己仲生存緊

唔做火車頭其實冇乜嘢

Ching ，岩岩睇返你以前啲post ，唔使咁灰喎
開心有又一日，唔開心有一日。開心啲呀嗎

你咪好囉，有工返，我搵左幾個月都仲未搵到，

係聽日先有工見，樂觀d喇，收工記得飲罐啤酒就乜事都冇

其實唔洗食煙
有時自己一個人就咁深呼吸可以令人放鬆

打個飛機又一day

lm

死開啦

咁簡單就好

食左20年煙
12歲食32歲戒
而家只會同朋友飲酒先有可能會食
以前去旅行會坐酒店露台食支煙chill下
而家我只會考慮飲少少酒

戒左煙其實會覺得煙好臭

我明個心情

PS. 各大煙民求下你地行遠D食
巴士站同隧道天橋食煙真係

只有食煙嘅時間，先至係屬於自己

屌，最憎人叫悲觀撚開心D樂觀D你唔係最慘果個
就咁講冇用架，要睇樓主想做乜
有性欲咪叫雞，想食好野幾貴都去食，想訓好D咪買過D床上野，有其他興趣即管去做，唔理人點睇

M記

成個月無見，好掛住樓主